\section{Control de versions}

Un controlador de versions
és aquella eina
capaç de controlar
els canvis que rep al
llarg del temps el \textit{software}.
\\

Són de gran ajuda per entendre
perquè hi ha el que hi ha
i per poder entendre com
han aparegut els \textit{bugs}
dins del codi.
